英國國會同歐洲政府點解可以要求華為喺5G網絡消失 黃世澤幾分鐘

英國國會同歐洲政府點解可以要求華為喺5G網絡消失
黃世澤幾分鐘
#評論 20201009

martin oei
83.1K subscribers

#華為 #Huawei #OpenRAN
00:00 英國國會同歐洲政府點解可以玩華為玩得咁爽
00:49 英國國會話提早令華為喺5G網絡消失
02:54 OpenRAN係乜
04:50 Deutsche Telekom, Vodafone, Telefonica, BT都已經上咗船
12:40 德國政府立場轉硬理由一樣
18:56 電訊公司根本唔想靠華為
#UKParliament #Samsung #Nokia #NEC #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家